聽日屋企唔要人！！隨時join game 遍地開花！賀佢老母！

賀佢老母！！！

推

賀佢老母

攝衫 保障手足安全

聽日記得著黑風褸 5秒變身

聽日有咁大搞咁大

有咁大玩咁大

聽日要平安回家

不越區

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

賀佢老母屌佢老母我屌你中國共產黨

天滅中共